7.75強方保證換美金，又有咩好怕喎！

：取消關係法先黎無美金，唔通連個天都唔鐘意我呀？

：我地聽日再唱過啦，聽日一定會有美金嘅

：你點知聽日一定會有得唱架？

：唔知架，希望在明天丫嘛。

：凡事唔係絕對嘅。

：其實損手又咩可怕喎？

離岸滿希望，美金由我唱

你個post有聲

ching但如果觸發強方係太多人用美金換港元喎

本身揸住大量港幣，唔趁而家換，唔通7.85先換？

香港會唔够美元？ 簡直就係天荒夜談！

劏房波呢招正👍🏻

陳茂波指如有需要人行可向港提供美元

互換出去的美元，猶如潑出去的水

假如香港缺美元，仲攞得到呢560億美元嗎？

堂堂世界強國點會冇500幾億美元？！
如果佢地500億都攞唔到出來...
但如果佢地攞出來...🎉🎉
why not ? 又少500億

首要香港唔夠美元先

信陳謬波咪唔好換囉

錢係自己嘅 蝕charge 關佢特衰政府撚事

信正苦唔怕

去外國唔用美金用乜啊? 除咗泰國呢D之外，港紙換得好差，同牌價係兩樣嘢嚟，唔係熱門貨幣嚟。

無錯

仲有畫面